大家搞好咗去元朗嘅visa未

聽日俾人遣返就唔好啦

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可